曼德拉效應 - 師父好撚痛

明明我記得悟空係話「師父好撚痛」，點解而家條片變左「好啦夠啦師父」既

係咪TVB同光明會既陰謀？

狄波拉既磁通量已經改變左

我記得係 好撚痛呀師父

入面咪好撚痛囉

我一時聽到好撚痛一時聽到好啦夠啦
呢啲係咩效應？馬尼拉？

描撚準未

我都記得係咁

孟加拉

我聽到好撚痛

文加拉效應

曼你老母臭西啦

我印象中係 撚描準未 wor
馬尼拉效應

條撚準備

搖撚準備

馬拉糕效應

狄波拉效應

條撚好味
件事仲要係喺KFC發生

呢條友有解說點解